投降啦！！！認輸啦！！！！

我仲有爸爸媽媽要養

仲想溝番條女 得閒call g

仲想要架車落老蘭威威

放過我啦

咁你放啦 止痛啊

豬晒啦 麵麵

投降即係可以入返熊啦

聽日點同囡囡交代

多謝麵神放過我地
可惜280-28500 既兄弟已經比你燈死晒

想羊錢反手買牛啦傻鳩

快啲做好倉悔改啦

隻熊由0.079掉到落0.025

唔放手?

唔好呀，仲想牛

江湖規矩 投降輸一半

叫條女做雞養你咪得囉

走啦垃圾

放左手

大dodo投降 唔燈
搏唔搏

即搏. 而家開始跌喇

你隻輪投降都唔使輸一半住，
賺咗啦

好 跟你 買邊隻

麵神

58014 大dodo開完POST即刻升咗七格

雙輪嘅發行商唔出價唔收的話你就仆街喇

g錯啦

跟你10萬股

麵麵麵麵麵 請你食嘅麵

你都係蒜鳩掃把啦

同女講：輸撚哂。錢就無，精就有，要就一個字，唔要就兩個字

牛市做淡慘過食屎

麵仔

叫聲契爺考慮放過你

走左未

係反左手

唔怕 睇好你

大dodo放左未，而家睇你頭

渣㗎麵哥

麵神同船
錢如噴泉

放哂未？

Call左講聲

跪係到同我認錯先

再唔走上29000

c fu help me

話左你 全gp大賺300點

入左牛，唔好放呀

笑左

咁你有無反手啊?

Mola Mola